［FF][非五毛］如果香港全力發展足球

究竟可唔可以喺20年來取代韓國嘅亞洲地位

點為之全力發展??

錢就大把，請晒d出名教練黎香港培育青訓

想有生之年見到香港見到世界盃決賽周
而中國入唔到既境況

冇地踢波

庫房咁多錢，如果踢得勁入港隊月薪十萬，大把人辭咗金融保險去踢，老竇老母都逼仔女踢多啲波

教育制度
運動員資助
本土文化
生涯發展
其實培訓+養一隊頂級運動員真係唔係你想像中咁平同容易

如果用起高鐵筆錢去投放落足球到

踢得最勁個班都係得10萬月薪就算鳩數啦

香港政府唔想港波搞得起
寧願比一億電莖都唔比落去做港超聯獎金
有錢自然可以大搞，道理唔係唔識，係唔想

10年前比利時與國足不分上下 青訓帶來蛻變

睇到比利時青訓
香港根本都有能力做到

韓國全北汽車個訓練場都2億幾
香港要起返個都貴幾十倍啦
同埋咁多地起足球場同訓練場
人地仲有大企業sponsor

狗會開香港波，自然會有錢
啲阿伯可以賭波又賭馬，仲可以入場睇

東亞運冠軍個期係大搞足球既時機

無限錢+假設推行無阻力嘅實得架

陰謀論講過足球太凝聚人心
如果香港太勁會不利贏國對港思想教育

首先唔該樓主入場睇港超

體格先天輸蝕 政府又唔支持 後生又多數走去打籃球 要入世界盃都已經好難